你唔惡我咪唔大聲囉

一人一句電影對白
唔係咁易架 葉師傅

小心甩尾啊

3萬蚊過夜

曾經有段。。。。

發火呀，車手應該有火㗎

咪撚玩啦伍寶！

一年前 校長條八婆踢左我出校

其實殺老母有幾閒姐，你鍾意嘅，米殺埋我老母囉。（回魂夜）

米你老母

咪